集氣要求蔡瀾為自己農場文道歉！！

日本人最愛寿司第一位三文魚

2018年3月29日、マルハニチロ株式会社が「回転寿司に関する消費者実態調査2018」を発表した。この調査はその名の通り、回転寿司にまつわる様々なデータがまとめられたものだが、やはり気になるのは「人気ネタランキング」だろう。

結果から言うと、今年もやはりあのネタが7連覇を達成！ おめでとうあのネタ!! 「どうせマグロでしょ？」と思ったみなさん、今やマグロは回転寿司のエースじゃないんですよ。そう、回転寿司の絶対王者と言えば……！

・回転寿司にまつわる様々な調査結果
マルハニチロ株式会社が発表した「回転寿司に関する消費者実態調査2018」は、今年で8回目となる国内屈指の回転寿司データである。今回も1000名の有効回答を得たというから、精度の高い調査結果といえるだろう。

報告は「回転寿司店で食べる寿司の量」「回転寿司店で支払っている金額」「1人回転寿司の経験率」「回転寿司デートの5大NG行動」……などなど多岐に渡るが、本命は「人気ネタランキング」だ。果たして1位は何なのか？ 10位から順番に発表しよう。

・回転寿司人気ネタランキング2018
同率9位： ホタテ

同率9位： イクラ

第8位： えんがわ

第7位： ネギトロ

第6位： イカ

第5位： エビ

第4位： まぐろ（中とろ）

第3位： ハマチ・ブリ

第2位： まぐろ（赤身）

第1位： サーモン

というわけで、7連覇を達成したのはサーモンであった。サーモンは男女ともに1位に選ばれており「最初に食べるネタランキング」「最後に食べるネタランキング」でも堂々の1位となっている。

その昔は邪道とされていたサーモンだが、少なくとも回転寿司においては長期政権が続きそうな気配だ。リーズナブルなのに、生でもあぶってもマヨっても美味しいサーモン……サーモンさん、おめでとうございます！

その他の調査結果はマルハニチロのホームページから確認できるから、気になる人はぜひチェックしてみよう。ちなみに「回転寿司デートしたい芸能人ランキング」の1位は石原さとみさんなのだが、「石原さとみとデートするなら借金してでも回ってない寿司屋行けよ」なんてツッコミはなしだぞ☆

識日文威d?

日本魚從來都唔食三文人

去過日本旅行就知條廢老r撈啦

樓主じき、のやしんり戇鳩仔ょくれ、さわやかなごがつばれむかえる。しがつげ淫母じゅんからごが中出つじきゅ

ＡV女優好尊重三文魚

蔡瀾篇文有冇廿年前?

蔡瀾點識回轉壽司呢d低級野
舖頭嗰d好似真係比較少三文魚

蔡贏話日本人唔食三文魚，唔係高級寿司店唔賣三文魚

你一係post中文 一係英文 個個都係死毒撚識日文咩

第1位： サーモン 三文魚

蔡瀾無講錯，真正嘅三文魚係唔食日本人
但日本人係食真正嘅三文魚